## intent:tell_joke
- Ich möchte einen Witz hören
- Gib mir einen Witz
- Ich brauche einen Witz
- Ich brauch was zu lachen
- Witz
- Erzähl etwas zum lachen
- (Sag|Erzähl|Gib) (mir|) (was|etwas) (erheiterndes|witziges|lustiges|zum lachen)
- Sag ein Witz
- Erzähl (mir|) (ein|einen) Witz
- Bring mich zum lachen
- Erheitere mich
- Ich möchte was witziges hören
- Ein Witz bitte
